she said where'd you wanna go?

How much you wanna risk?

im not looking for somebody with some superhuman gifts